停滞与前行

 我曾有一段时间停滞了很久一直不停的在想想一条出路但怎么都没想到后来我才发现就像找寻钥匙一样有时怎么找都找不到而过一段时间自然会出现后来我就继续前行在很多料想不到的时刻却发生了改变只有一边前行一边接触更多不论最后是时间过去了还是自己的释然都是好的我常常觉得生活所然无趣也常纠结在身边的琐碎之中但当我抽离出来再看这个世界时才发现自己的渺小我活着能走完多少地方？能与多少人相识？能学会多少种语言？一瞬间觉得岁月太短.........